黃偉民易經講堂 露天機 野豬從天降中銀 時辰到 大陸經濟響喪鐘 分清楚 使用權和擁有權

黃偉民易經講堂
露天機 野豬從天降中銀 時辰到 大陸經濟響喪鐘
分清楚 使用權和擁有權
Sep 29, 2020

黃偉民易經講堂
51.7K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂

節錄

野豬一家 5 口到中銀總行嬉水玩「滑梯」 網民：很可愛

| 梁綺文 | 25-09-2020 19:03 | |

野豬走入社區的事件常有發生。近日，網上就瘋傳了兩條野豬一家到中環嬉戲，甚至是嬉水的片段。不少網民看過後都大呼可愛，見野豬仔摔了一跤亦不禁為牠感到擔心！

網上瘋傳野豬一家 5 口出現在中環嬉戲甚至是戲水的片段

只見大野豬就帶著 4 隻小野豬落水暢泳，一隻小野豬更不小心摔跤變成玩滑梯

漁護署呼籲市民切勿接觸野豬

【相關報道】野豬都識過馬路？一大三小沿行人輔助線走【下一頁】

從網傳的片段及照片可見，一隻成年野豬帶著 4 隻小野豬在中環中國銀行總行附近出沒。只見牠們對總行對出的花園水池十分有興趣，很快，大野豬就帶著 4 隻小野豬落水暢泳，似乎十分開心。在其中一條片段中，一隻小野豬似乎在樓梯旁斜坡摔了一跤，無法穩住身軀結果就像玩滑梯一般向下滑去，不少人見到後都擔憂小野豬會受傷。

據香港漁護署指出，野豬一般習慣躲避人類，僅在受挑釁或受驚嚇時可能會作出攻擊行為 ，尤其是有領導地位的雄豬或是帶著小豬的母豬。。。。。。。。。。。。

網上瘋傳野豬一家 5 口出現在中環嬉戲甚至是戲水的片段。

只見大野豬就帶著 4 隻小野豬落水暢泳。

一隻小野豬更不小心摔跤變成玩滑梯。

節錄

五豬闖中銀 - 李純恩

走過中環中國銀行總行旁邊的水池，不禁多看了兩眼，因為前一天有一家大小五隻野豬，也不知從何而來，竟跳進這個假山石堆成的水池裏暢泳，五隻野豬歡快的泳姿被人拍片上網，一下子國際知名。所以翌日我經過那裏，特地張望一下，畢竟是罕見的奇景，妄想也能見一見。

古有五鼠鬧京華，今有五豬闖中銀，當天有朋友在網上問：在滙豐雞毛鴨血之際，旁邊的中銀有野豬暢泳贈興，是什麼兆頭。我說你真把我當神棍了，誰知道這是什麼兆頭！我唯一關心的，是這家野豬的行走路綫，若是家住山頂樹林之中，沿山頂道，馬己仙峽道、花園道走到山腳中銀，一路蹓躂，身旁車水馬龍，野豬們優游自在，拖兒帶女，真是一道有趣風景。只是在中銀水池暢泳完畢，不知找不找得到路回家。

自從疫情爆發，。。。。。。。。。。

二活捉